黑警拍左條指鹿為馬既片

內容

-示威者有預謀衝擊警察
-示威者無故主動攻擊警察
-大量警察被示威者所傷
-追究到底

痴撚線

岩岩出黎做show就係為左做假

我願意用蓋清條命黎換香港獨立

大量警察被示威者所傷？
係真嘅話一早獨立咗啦
狗口長不出象牙

頭先對住空氣叫咪 「請停止攻擊警方」

屌你老母無啲誠意,直接劏隻狗然後話示威人士隊冧佢丫嘛

做警察真係賤過做賊

tvb新聞

睇到好撚火真係

就咁睇真係會以為示威者玩野

報d唔報d既極致

黑警個fb貼幾張受傷相真係笑到我仆街話人淋強水 但係條友凈係紅左少少 比蚊針咁跟住有張流少少血 心諗我是但搵十張你打到細路個頭爆剛都勁過你啦

大話政府
大話黑警

死克警

記協仲係度縱容呢班仆街

尹兆堅塊面腫晒

警謊

邊撚個未審先判？